{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1093340?place[place_type]=GID&place[gid]=1093340&place[latitude]=35.811843475&place[longitude]=127.1507740661&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 그리운집 게스트하우스"
    },
    "text": "当ホテルの全客室はヒノキのオンドル部屋で構成されています。 宿泊客のために様々な特典を提供しています。 韓屋村公営駐車場では1日駐車すると50%の割引券を提供しており、豊南亭での食事にも割引が適用されます。 韓服体験をご希望の方のために割引券を提供しており、スクーターのレンタルやピザ/チーズ、手作りチョコパイ体験にも割引クーポンをご利用いただけます。 これらすべての特典は、宿泊客全員を対象としています。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前10時30分です。 少し早めに入室したい方は事前に連絡して協議してください。 送迎サービスは提供しておりません。 また、バーベキューの利用はできません。 乳幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 現場での追加支払いが必要です。 無料Wi-Fiをご利用いただけますし、ホテル内でのペット及びペットの同伴及び入室はできません。 客室の種類は三グル(2人部屋/追加料金なし/個別トイレ)、五グル(3人部屋/追加料金なし/個別トイレ)、四グル(3人部屋/追加料金なし/個別トイレ)、六グル(4人部屋/追加料金なし/個別トイレ)、二グル(5人部屋 / 追加料金なし / 個別トイレ)、一グル(5人部屋 / 追加料金なし / 個別トイレ)で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "ホテルの全客室はヒノキのオンドル部屋で構成されています。"
        },
        {
            "question": "韓屋村公営駐車場では何の割引券を提供していますか？",
            "answer": "韓屋村公営駐車場では1日駐車すると50%の割引券を提供しています。"
        },
        {
            "question": "豊南亭での食事には何か割引がありますか？",
            "answer": "豊南亭での食事にも割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "韓服体験を希望する方には何か割引券を提供していますか？",
            "answer": "韓服体験をご希望の方のために割引券を提供しており、スクーターやピザ/チーズ、手作りチョコパイ体験にも割引クーポンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "特典は誰が対象ですか？",
            "answer": "これらすべての特典は、宿泊客全員を対象としています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前10時30分です。"
        },
        {
            "question": "少し早めに入室したい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "少し早めに入室したい方は事前に連絡して協議してください。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は料金が必要ですか？",
            "answer": "乳幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。現場での追加支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "ホテル内でのペット及びペットの同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室の種類は三グル(2人部屋/追加料金なし/個別トイレ)、五グル(3人部屋/追加料金なし/個別トイレ)、四グル(3人部屋/追加料金なし/個別トイレ)、六グル(4人部屋/追加料金なし/個別トイレ)、二グル(5人部屋/追加料金なし/個別トイレ)、一グル(5人部屋/追加料金なし/個別トイレ)で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 545
    }
}